書展關注組稱每年均有百萬讀者入場 建議今年延期舉行

今年書展將於下星期三至本月21日舉行，香港書展關注組建議書展延期舉行。

由約50個書商組成、涉及200多個書展攤位的書展關注組發表聲明表示，展期將至，各大小書商已進入物流運輸、貨物調動的最後籌備階段。但書商對如期舉辦書展感憂慮，建議政府及主辦書展的貿發局重新考慮，在補助不變下，延後舉辦本年書展。

全文:

聽日後日記得投票

一百萬人大感染

雖然好想去
但應該停一停

唔通揭完一本書就洗一次手
手都爛

正常人邊敢去

延到下世先得

之前個佛堂群組連經書都有菌

啲人打開本書之前最鍾意用口水濕濕下

肯撚定會延期

唔好延期！

我讚成如期舉行！

大爆發

"聲明指出，全球多個大型書展已宣布延期或停辦，包括台北書展及德國第二大書展等。"
鼓吹台獨, 勾結外國勢力, 全部拉晒返去

連參展商都出聲

唔好縮去碼,目標一個半鐘買完走人